
Generat client numarul: 0 timpul necesar servirii 0
Client 0 adaugat la index coada 0
Generat client numarul: 1 timpul necesar servirii 0
Client 1 adaugat la index coada 1
Scos client  0 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  1 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 2 timpul necesar servirii 0
Client 2 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 168
Scos client  2 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 3 timpul necesar servirii 0
Client 3 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 49
Generat client numarul: 4 timpul necesar servirii 0
Client 4 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 376
Scos client  3 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  4 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 5 timpul necesar servirii 0
Client 5 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 122
Generat client numarul: 6 timpul necesar servirii 0
Client 6 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 128
Scos client  5 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 7 timpul necesar servirii 0
Client 7 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 68
Scos client  6 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 8 timpul necesar servirii 0
Client 8 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 81
Scos client  7 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  8 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 9 timpul necesar servirii 0
Client 9 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 138
Scos client  9 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 10 timpul necesar servirii 0
Client 10 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 70
Generat client numarul: 11 timpul necesar servirii 0
Client 11 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 351
Scos client  10 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 12 timpul necesar servirii 0
Client 12 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 121
Scos client  11 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  12 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 13 timpul necesar servirii 0
Client 13 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 57
Generat client numarul: 14 timpul necesar servirii 0
Client 14 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 377
Scos client  13 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  14 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 15 timpul necesar servirii 0
Client 15 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 117
Generat client numarul: 16 timpul necesar servirii 0
Client 16 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 175
Scos client  15 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  16 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 17 timpul necesar servirii 0
Client 17 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 185
Generat client numarul: 18 timpul necesar servirii 0
Client 18 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 239
Scos client  17 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 19 timpul necesar servirii 0
Client 19 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 54
Scos client  18 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  19 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 20 timpul necesar servirii 0
Client 20 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 59
Scos client  20 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 21 timpul necesar servirii 0
Client 21 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 50
Generat client numarul: 22 timpul necesar servirii 0
Client 22 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 433
Scos client  21 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  22 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 23 timpul necesar servirii 0
Client 23 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 121
Scos client  23 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 24 timpul necesar servirii 0
Client 24 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 79
Generat client numarul: 25 timpul necesar servirii 0
Client 25 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 386
Scos client  24 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 26 timpul necesar servirii 0
Client 26 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 166
Scos client  25 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 27 timpul necesar servirii 0
Client 27 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 170
Scos client  26 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 28 timpul necesar servirii 0
Client 28 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 84
Scos client  27 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  28 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 29 timpul necesar servirii 0
Client 29 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 15
Scos client  29 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 30 timpul necesar servirii 0
Client 30 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 16
Scos client  30 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 31 timpul necesar servirii 0
Client 31 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 6
Scos client  31 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 32 timpul necesar servirii 0
Client 32 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 26
Scos client  32 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 33 timpul necesar servirii 0
Client 33 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 42
Generat client numarul: 34 timpul necesar servirii 0
Client 34 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 841
Scos client  33 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  34 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 35 timpul necesar servirii 0
Client 35 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 132
Generat client numarul: 36 timpul necesar servirii 0
Client 36 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 183
Scos client  35 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  36 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 37 timpul necesar servirii 0
Client 37 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 182
Scos client  37 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 38 timpul necesar servirii 0
Client 38 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 74
Generat client numarul: 39 timpul necesar servirii 0
Client 39 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 328
Scos client  38 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 40 timpul necesar servirii 0
Client 40 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 153
Scos client  39 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  40 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 41 timpul necesar servirii 0
Client 41 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 30
Scos client  41 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 42 timpul necesar servirii 0
Client 42 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 14
Generat client numarul: 43 timpul necesar servirii 0
Client 43 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 450
Scos client  42 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 44 timpul necesar servirii 0
Client 44 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 125
Scos client  43 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 45 timpul necesar servirii 0
Client 45 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 108
Scos client  44 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 46 timpul necesar servirii 0
Client 46 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 108
Scos client  45 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 47 timpul necesar servirii 0
Client 47 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 53
Scos client  46 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  47 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 48 timpul necesar servirii 0
Client 48 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 121
Scos client  48 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 49 timpul necesar servirii 0
Client 49 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 25
Generat client numarul: 50 timpul necesar servirii 0
Client 50 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 352
Scos client  49 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  50 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 51 timpul necesar servirii 0
Client 51 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 168
Scos client  51 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 52 timpul necesar servirii 0
Client 52 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 67
Generat client numarul: 53 timpul necesar servirii 0
Client 53 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 375
Scos client  52 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 54 timpul necesar servirii 0
Client 54 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 103
Scos client  53 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 55 timpul necesar servirii 0
Client 55 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 120
Scos client  54 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  55 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 56 timpul necesar servirii 0
Client 56 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 108
Generat client numarul: 57 timpul necesar servirii 0
Client 57 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 179
Scos client  56 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 58 timpul necesar servirii 0
Client 58 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 73
Scos client  57 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 59 timpul necesar servirii 0
Client 59 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 95
Scos client  58 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  59 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 60 timpul necesar servirii 0
Client 60 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 84
Generat client numarul: 61 timpul necesar servirii 0
Client 61 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 157
Scos client  60 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 62 timpul necesar servirii 0
Client 62 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 120
Scos client  61 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 63 timpul necesar servirii 0
Client 63 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 126
Scos client  62 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 64 timpul necesar servirii 0
Client 64 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 88
Scos client  63 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 65 timpul necesar servirii 0
Client 65 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 18
Scos client  64 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 66 timpul necesar servirii 0
Client 66 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 58
Scos client  65 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 67 timpul necesar servirii 0
Client 67 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 63
Scos client  66 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  67 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 68 timpul necesar servirii 0
Client 68 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 71
Scos client  68 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 69 timpul necesar servirii 0
Client 69 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 33
Scos client  69 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 70 timpul necesar servirii 0
Client 70 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 3
Generat client numarul: 71 timpul necesar servirii 0
Client 71 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 475
Scos client  70 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 72 timpul necesar servirii 0
Client 72 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 60
Scos client  71 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 73 timpul necesar servirii 0
Client 73 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 73
Scos client  72 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 74 timpul necesar servirii 0
Client 74 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 67
Scos client  73 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 75 timpul necesar servirii 0
Client 75 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 105
Scos client  74 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 76 timpul necesar servirii 0
Client 76 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 66
Scos client  75 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 77 timpul necesar servirii 0
Client 77 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 129
Scos client  76 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 78 timpul necesar servirii 0
Client 78 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 58
Scos client  77 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 79 timpul necesar servirii 0
Client 79 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 73
Scos client  78 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  79 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 80 timpul necesar servirii 0
Client 80 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 186
Scos client  80 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 81 timpul necesar servirii 0
Client 81 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 40
Scos client  81 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 82 timpul necesar servirii 0
Client 82 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 34
Generat client numarul: 83 timpul necesar servirii 0
Client 83 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 528
Scos client  82 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 84 timpul necesar servirii 0
Client 84 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 105
Scos client  83 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  84 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 85 timpul necesar servirii 0
Client 85 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 45
Scos client  85 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 86 timpul necesar servirii 0
Client 86 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 42
Scos client  86 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 87 timpul necesar servirii 0
Client 87 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 20
Generat client numarul: 88 timpul necesar servirii 0
Client 88 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 647
Scos client  87 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 89 timpul necesar servirii 0
Client 89 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 14
Scos client  88 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  89 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 90 timpul necesar servirii 0
Client 90 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 17
Generat client numarul: 91 timpul necesar servirii 0
Client 91 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 281
Scos client  90 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  91 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 92 timpul necesar servirii 0
Client 92 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 137
Generat client numarul: 93 timpul necesar servirii 0
Client 93 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 152
Scos client  92 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 94 timpul necesar servirii 0
Client 94 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 98
Scos client  93 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  94 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 95 timpul necesar servirii 0
Client 95 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 3
Generat client numarul: 96 timpul necesar servirii 0
Client 96 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 216
Scos client  95 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 97 timpul necesar servirii 0
Client 97 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 76
Scos client  96 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  97 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 98 timpul necesar servirii 0
Client 98 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 59
Generat client numarul: 99 timpul necesar servirii 0
Client 99 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 313
Scos client  98 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  99 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 100 timpul necesar servirii 0
Client 100 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 173
Scos client  100 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 101 timpul necesar servirii 0
Client 101 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 10
Generat client numarul: 102 timpul necesar servirii 0
Client 102 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 337
Scos client  101 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 103 timpul necesar servirii 0
Client 103 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 65
Scos client  102 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  103 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 104 timpul necesar servirii 0
Client 104 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 31
Scos client  104 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 105 timpul necesar servirii 0
Client 105 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 15
Scos client  105 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 106 timpul necesar servirii 0
Client 106 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 9
Scos client  106 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 107 timpul necesar servirii 0
Client 107 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 53
Scos client  107 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 108 timpul necesar servirii 0
Client 108 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 1
Generat client numarul: 109 timpul necesar servirii 0
Client 109 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 915
Scos client  108 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  109 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 110 timpul necesar servirii 0
Client 110 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 176
Generat client numarul: 111 timpul necesar servirii 0
Client 111 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 123
Scos client  110 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 112 timpul necesar servirii 0
Client 112 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 186
Scos client  111 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 113 timpul necesar servirii 0
Client 113 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 123
Scos client  112 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  113 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 114 timpul necesar servirii 0
Client 114 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 119
Generat client numarul: 115 timpul necesar servirii 0
Client 115 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 139
Scos client  114 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  115 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 116 timpul necesar servirii 0
Client 116 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 91
Scos client  116 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 117 timpul necesar servirii 0
Client 117 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 31
Generat client numarul: 118 timpul necesar servirii 0
Client 118 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 313
Scos client  117 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 119 timpul necesar servirii 0
Client 119 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 69
Scos client  118 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 120 timpul necesar servirii 0
Client 120 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 46
Scos client  119 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 121 timpul necesar servirii 0
Client 121 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 121
Scos client  120 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  121 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 122 timpul necesar servirii 0
Client 122 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 5
Scos client  122 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 123 timpul necesar servirii 0
Client 123 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 21
Generat client numarul: 124 timpul necesar servirii 0
Client 124 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 402
Scos client  123 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 125 timpul necesar servirii 0
Client 125 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 75
Scos client  124 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s
Scos client  125 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 126 timpul necesar servirii 0
Client 126 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 22
Scos client  126 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 127 timpul necesar servirii 0
Client 127 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 11
Generat client numarul: 128 timpul necesar servirii 0
Client 128 adaugat la index coada 1
Coada a fost goala timp de : 363
Scos client  127 de la coada Coada-Fabricata0 timpul petrecut la coada 0 s
Generat client numarul: 129 timpul necesar servirii 0
Client 129 adaugat la index coada 0
Coada a fost goala timp de : 77
Scos client  128 de la coada Coada-Fabricata1 timpul petrecut la coada 0 s